美甲店話今日gel甲有8折

本身仲喺story話支持反工反對罷工
兩間店係姊妹店嚟
info有唒地址 大家千祈唔好叫錯外賣

鬼有人識佢咩

Post完del咗

搵到店主ig

又話暴民 轉個頭又扮黃 做乜鳩

推

Topic唔吸引 建議絲打開過個
推比多啲人知

藍屍港女ig：

藍屍港女gel甲店：

藍屍港女睫毛店：

港豬